本 HR 教你寫經濟系畢業嘅 cover letter

只益連登仔

蝦

Hi 好耐冇見

哦

認同請正皮

my penis is hard thanks

Your pen is broken

你失業咩？

做緊 hr

最尾應該加多句，.....the electricity..... is ....